[NBA] 今年新秀一隊有咩人

Ja Morant, Grizzlies
Zion Williamson, Pelicans
Brandon Clarke, Grizzlies
Terence Davis, Raptors
Coby White, Bulls
PJ Washington, Hornets
Tyler Herro, Heat
Michael Porter Jr., Nuggets
Matisse Thybulle, 76ers
Rui Hachimura, Wizard
Kendrick Nunn, Heat
Eric Paschall, Warriors